警隊CP 夠膽 出黎 Present 點用藝術支援香港警察

Use of Expressive Arts in Supporting Hong Kong Police Officers during the Anti-Extradition Bill Protests with YEW Wing-see Carol, MA
Hong Kong is a Special Administrative Region in China. She prides on a “One Country, Two Systems” constitutional principle since its handover from the British to China in 1997. However in recent years, there has been varied interpretations towards this constitutional principle, causing a major split in political views in society.

As one of Hong Kong Police’s in-house clinical psychologists, I witnessed the very difficult position the police was in. As a symbol of government power, police officers became scapegoats and suffered harsh blame, criticism and insults from the angry public. Many police officers repeatedly face cyber-bullying, personal insults and even death threats in the days following the incident, and foreseeably, in days to come as well.

In this session, I will share my hands-on experience and reflections in using the expressive arts to facilitate post-traumatic growth in Hong Kong police officers. There will also be visual presentations of their artwork and case sharing to illustrate the healing processes. Participants with different political views are welcomed!

27, March, 2020

推演一下，以今日的發展方向
到時應該個個都講緊WE WILL BE BACK